可否加入「國際台」

利申﹕多年CD ROM

依家發覺上時事台，好多都只係講本地/贏國PO (+鬧交/5毛成分高), 比以前少左好多外國新聞PO (例如侵侵去左英國訪問都無人講) 其實好多時有啲外國新聞討論PO好多巴絲都好高質 (例如最近Boris Johnson 辭職PO咁) 所以想睇下開國際台有無得諗?

整返電台先

Ok

希望多啲人幫手推，或者如果有更好既提議可以拎出嚟討論下

支爆算唔算國際時事

我參考左一般傳媒既分類，如果係支爆通常唔會放係國際。反而類似brexit ，外國新聞 先會放係國際台討論

如果負評既話 都不妨講下點解 睇下有無其他更好担議

*提